過千架共享單車排隊行刑

笑左

新車黎？

政府當初呃鳩人投資

咁家政府物流處拍賣係咪就係清一色賣番gobee ofo

剩係得低bee
ofo 呢, 無理由無共狗車

比人沒收->自己買返->再擺出街
無限loop

GDP又升，支那又贏

屌 之前打算用都唔得

mo lamola

日出康城

做戲姐

阻街垃圾一早要咁做

政府幫埋你掉左行唔到既

仲有冇人現場影下現時平時多車位置
現在如何

你開gobee睇定位會唔會仲快

無安

垃圾堆填區入面有一個大圓圈

有冇圖

仲未清完

大圍火車站都見過釘曬紙

真心最好踩只係得有波轉嘅 HobaBike，Gobee Bike / ofo / others 上斜踩死你

google map , 黑衫旁邊果架
係咪同一架

點解仲係度

關咩撚野事, 個個人云亦云講呢句野
係咪都講
咩平反64個POST又講
屌你老母成班小朋友

支那gdp升升升
贏哂

咁都唔啱聽

正

香港人不值得有共享單車

本身就係太多
多到阻街

政府應該規管，不過政府又唔理，高官揸呠呠車住半山，理得條街咩樣

高官根本唔當你單車係一回事
見單車徑起又起得慢

將軍澳西貢駁去馬鞍山都冇決心就知

發起運動泊晒去中環 港股

其實有冇人發覺啲ofo就架架擺得好好地，成日俾人搞嘅都係gobeebike，見親訓低嘅、掉咗落坑渠嘅都係gobeebike

戇鳩至極

鬼叫係佢帶起個頭

共享單車關撚事咩, 間間都大陸野咩

咁夾法應該變左廢鐵

仲唔順手去埋元朗 上水 夾走埋d喼 班蝗放到成條街都係 阻撚住曬

反而覺得平路好慢，上斜既話可接受，或者根本車身重

win

齊心合力泊曬係高官屋企門口

踩到咪算好
大西北堆gober幾乎部部個鎖都係有問題嘅
明明apps入面話解咗實際上解唔到嘅
好彩剩低嘅錢多數都係佢送嘅

一早要清, 阻撚住哂

單車有靈性

師奶廢中廢老車
成日見到

將軍澳真係越黎越多共享單車 班用家又仆街鐘意亂拍阻街

啲泊單車位全部比啲共享單車霸晒
你無睇錯！係全部！

家下心涼

全部以外都係添啦

有次見到有人一架架砌到成座山咁

幾時到大埔， 幾百架都比人㾒哂AA 膠拆哂鎖係路邊

有啲個鎖生銹要嘟完QR code 之後架車有聲既時候人手拉開先得

更大鑊嘅係好多人手都拉唔到

抵鳩死，霸哂啲公眾單車位做生意

細路仔識咩呀，全民大煉鋼就黎超英趕美

好慘 因政策實施不周全而造成嘅資源浪費 見到都覺得肉赤

整地下單車停車場好過
共咩享單車

1823冇效請轉玩申訴XXX署

投訴1823 同 食環

再CC返比1823同食環 快到仆街

如果大大力dum部共享單車落地or搬去垃圾房會唔會當刑事毀壞

Underground Bicycle Parking Systems in Japan

覺得loco新車幾好踩, 冇得轉波, 輕身d, 踩完之後唔想踩返淑女車款

所以一直覺得幾麻煩都好，都係要整點對點

x2，唔知係咪因為高b bike多，泊到古古怪怪通常都係佢

黃色（中資）想收購綠色丫麻
咪攪到綠色死下死下囉

通常週末旺客之前，gobee就比人搞，然後其他顏色既車就進駐更多

共你老母咩
地租又唔比 共享就唔洗錢任用啦屌
幾撚好搵
叫出租單車呀